有冇巴絲用過transferwise係英國過錢返香港？

想過錢返去香港中銀acc 但係揀邊間銀行個度有勁多個中銀香港option 有冇人知應該揀邊個

睇返你卡個no.
多數都係012

係012